---
layout: "comment"
hidden: true
title: "16345"
date: "2012-02-12T17:48:15"
uploadBy:
- "Triceratops"
license: "unknown"
imported:
- "2019"
---
Hallo

Ist diese Reihenfolge bei Getrieben tatsächlich so? Ich hab's in einer früheren FT-Anleitung andersherum gelesen - also 4:1 bzw. 58:1 (gem. obigem Beispiel).

Gruß, Thomas